[老老實實］香港南方人真係好劣

樣又衰又矮

Push